[0.000]
<no-speech>
[5.785]
alio
[6.395]
<no-speech>
[8.915]
oi s- sveikas taip taip sveikas veiksmas vienu žodžiu vyksta
[14.145]
<no-speech>
[15.145]
<breath> ta prasme šitą gi tai šiandien per pietus <hes> šitą mašiną vienu žodžiu pasiėmiau aš jau viskas atvarė vieton
[23.645]
<no-speech>
[27.315]
<hes> šitą gi bėgiai nesijungia bėgiai nesijungia jis sutvarkė šit-
[33.015]
<no-speech>
[33.975]
bėgius <breath> ir <hes>
[35.975]
<no-speech>
[37.465]
<hes> ne ten apačioj eina tokia plastmasė <no-speech> <hes> k- keturmag- įs- įsideda <breath> i- ir vienu žodžiu <hes> ta plastmasė <breath> ir ji iš- išbyrėjus kaip
[49.435]
supratau bet jis ten <hes> dar dar ne ne visai taip kaip aš norėjau <breath> bet jau jungiasi normaliai
[55.865]
<no-speech>
[57.175]
ką
[57.725]
<no-speech>
[60.485]
n- ne ne ten gi kur <hes> š- šarnyrai visi sueina
[64.915]
<no-speech>
[66.465]
ten apačioj <hes> ap- apačioj <breath> kur taip tie laisvumai y- yra kur sukiojas pats mechanizmas
[73.685]
<no-speech>
[74.585]
gi ir atbulinė įsijungia
[76.455]
<no-speech>
[77.925]
j- jis pareguliavo vienu žodžiu dabar junginėjasi viskas <breath> bet paliko plikom padangom
[83.465]
<no-speech>
[86.605]
(()) <no-speech>
[89.095]
<no-speech>
[90.025]
<laugh> tai prieš kalniuką tai <hes> dar- <sta> darban atvežė <hes> mašiną <breath> tai prieš kalną neužvažiavau vasarinėm jo
[98.875]
<no-speech>
[101.315]
<hes> supranti nugi tam gi <hes> ats- atsimeni gi kalnas gi koks šitoj Egzotikon
[106.875]
<no-speech>
[108.215]
neįvažiavau
[109.395]
<no-speech>
[111.455]
i- <breath> nu iš antro karto užšokau šiaip ne taip vienu žodžiu pat- pat- pat- pat- patvarkė viskas <no-speech> tai va dabar <breath> ryt
[121.835]
<no-speech>
[123.215]
no
[123.855]
<no-speech>
[124.755]
nusipirkau naujas padangas tai dabar rytoj jau registruosiu ir ir ir ir ir tada jau bus viskas
[131.045]
<no-speech>
[133.155]
no
[133.725]
<no-speech>
[135.565]
<no-speech> dabar vėlgi
[137.705]
<no-speech>
[140.205]
no
[140.865]
<no-speech>
[144.695]
<hes> biškį kažkas tai su sig- su signalu aš irgi nelabai gerai
[149.895]
<no-speech>
[151.615]
dabar girdi gerai
[152.865]
<no-speech>
[155.985]
gerai tai dabar atsi- va atsistojau dabar gerai <no-speech> iš klausyk gerai dabar man tvinksta
[161.755]
<no-speech>
[162.705]
<no-speech> klausyk tvinksta klausimas dabar jeigu langą dėt iki <hes> grindų pas mane dabar kur vienas nepakeistas y-
[174.595]
iki grindų <breath> tai dabar radiatorius visai numest
[178.385]
<no-speech>
[180.465]
radiatorius
[181.355]
<no-speech>
[191.175]
(())
[191.615]
<no-speech>
[193.665]
<no-speech>
[194.045]
<no-speech>
[200.485]
nu tai taip
[201.525]
<no-speech>
[206.705]
taip
[207.305]
<no-speech>
[208.925]
no
[209.615]
<no-speech>
[213.255]
nu aišku
[213.965]
<no-speech>
[222.155]
<no-speech>
[230.345]
sup- ne tai aš aš iki pat grindų n- noriu supranti man čia va iš iš ežero pusės kur nepadarytas tas langas <breath> sakau visi radiatoriai čirkšt
[241.205]
<no-speech>
[242.145]
<breath> ir iki grindų <breath> ir <hes> kaip <hes> balkonines kaip duris <hes> daryta ten <hes> kad nu balkono tai nebus bet žinai (()) ten daro visokias <breath> ti-
[253.915]
pati problema
[255.085]
<no-speech>
[257.795]
bet aš mačiau pas vieną
[259.585]
<no-speech>
[260.845]
ap- <hes> bet aš pas vieną mačiau <breath> supranti apačioj prie grindų <breath> nu tokia radiatorius įleidžiamas ką aš galiu padaryt iš principo
[271.395]
<no-speech>
[278.755]
nu
[279.435]
<no-speech>
[283.665]
<breath> nu tai ten
[284.835]
<no-speech>
[286.615]
ne tai aš prie lan- <breath> tai bet man va šitos va grotelės <breath> man sakė jis žinai aš sakau visam man kambariui užteks <breath> bet aš nuėjau <breath> sakė jis man kad šešiolika šeši tūks-
[298.565]
kvadratų <hes> miegamojo sušildytų <breath> supranti ten toks radiatorius turi būt praktiškai <hes> metras ant metro <laugh> per vis- metras šešiasdešimt ant ant septyniasdešimt
[312.615]
<no-speech>
[313.675]
supranti jis kai (()) <breath> jis netr- netraukia oro
[317.455]
<no-speech>
[318.715]
ten ten apačioj <breath> (()) pri- pri-
[321.075]
<no-speech>
[322.475]
tu gali įsivaizduot jeigu grindyse aš grynai
[324.875]
<no-speech>
[332.545]
nu tai pū- pūstų betgi ten <hes>
[335.275]
<no-speech>
[337.145]
<no-speech> t- tai tu nieko ir nesakei kad panašiai a- aš tai pas vieną mačiau bet baseine
[344.505]
<no-speech>
[345.405]
ir ten <hes> vienu žodžiu per <breath> pas jį gali įsivaizduoti <hes> baseinas ir <hes> per visą baseiną <breath> septyni metrai <breath> <hes> ar aštuoni <hes>
[356.935]
<no-speech> lang- nu langas per per visą iki apačios ir durys dar atidaromos <breath> bet pas j- ir aš mačiau <breath> ten paprasčiausiai griovelis toks
[368.835]
padaryta nu kaip griovelis nu šildomas bet labai siauras <breath> ir aš dabar kaip nu nu ir ir ir aš dabar vat galvoju <breath> aš galvoju žinai įdėsiu tą siaurą tokį <breath>
[380.735]
ir man šildys <hes> ir kambarį ir atš- atšildys šitą <breath> <hes> langą nes pas kaimyną matau jis kaldrom viską uždėjęs apačią žiemą
[392.225]
<no-speech>
[393.025]
ir iš vidaus ir iš išorės
[395.165]
<no-speech>
[397.745]
ne ne tai aš aš <breath> matai ir langas eina šiaurinėn pusėn
[402.785]
<no-speech>
[404.225]
nu iš šiaurės pusės pas mane taigi iš šiaurės pusės <breath> tai praktiškai
[408.645]
<no-speech>
[410.655]
no <breath> praktiškai nors aš aš aš matai <hes> ir vėsiau miegu ir <hes> miegot ir vėsiau gerai man tai čia tik taip temperatūra bet <breath> bet jeigu ten man drėks viskas
[422.225]
<no-speech>
[423.365]
<breath> ir
[424.245]
<no-speech>
[427.355]
<no-speech>
[428.475]
<no-speech>
[429.625]
<breath> tai palauk o jeigu aš dabar o tai <breath> dabar <hes> tas lang- jeigu storesnį dėt sakysim <hes> ne šilumos <lipsmack> ne nežinau <breath> matai man aš
[441.565]
norėčiau kad per langą matyčiau ežerą
[443.885]
<no-speech>
[446.905]
(()) <no-speech> ką
[449.285]
<no-speech>
[455.665]
<hes> pas mane gi plona čia nu kiek <hes> penkiolika
[459.485]
<no-speech>
[466.140]
<no-speech>
[472.795]
<no-speech>
[473.175]
<no-speech>
[474.465]
metras šešiasdešimt platuman metras šešiasdešimt
[478.365]
<no-speech>
[486.835]
<no-speech>
[487.605]
<no-speech>
[490.785]
ne ne tai čia <hes> pa- panašiai <breath> išeitų žinok kaip standartinis langas ir ir durys va tos va <hes> žinai kaip balkonan
[501.595]
<no-speech>
[504.875]
no bet bet <hes> no <breath> bet supranti <hes> tai (()) stiklo paketus dėt
[513.025]
<no-speech>
[513.935]
<hes> šitam <hes> a-a ten durys nu <laugh> <breath>
[518.435]
<no-speech>
[523.455]
tai
[524.375]
<no-speech>
[526.785]
a tai dzin taigi kai išpjovei (()) per per <hes> per virvėm ir užkelsi
[531.425]
<no-speech>
[533.985]
bet <hes> kai kai kai iš- iš- iš- išpjausi <breath> bet a <hes> nu blecha mūcha ne ta- (()) a jau baigės girdi alio
[544.025]
<no-speech>
[548.615]
(()) alio
[549.945]
<no-speech>
[550.975]
<hes> labai ryšys (()) labai ryšys buvo prastas tarp kitko <breath> <hes> signalas nuskambėjo
[556.705]
<no-speech>
[557.595]
<no-speech>
[557.975]
<no-speech>
[559.195]
nepasakė
[560.205]
<no-speech>
[563.495]
ne ne <hes> <sta> gerai
[565.795]
<no-speech>
[566.635]
<no-speech> ai ne be daug liko kalbėt <breath> vi- vienu žodžiu aš tave nuvešiu (()) sodan vienan ir parodysiu kaip padaryta <hes> ten paketai
[578.345]
ir ir ar ten efektinga ar ne
[580.955]
<no-speech>
[587.025]
jo <breath> ten ten iš rėmo labai pada- pa- pa- <hes> supranti langas kaip langas o apačioj stiklo paketas dar atskirai įdėtas su rėmu ten iš princ-
[598.985]
(()) ar patiko
[599.805]
<no-speech>
[600.020]
